gem真係支持香港點解唔親口同香港講支持？

訓撚醒未你班7頭 上得去大陸搵食黃得去邊？咁撚簡單仲喺到幻想？

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

香港冇樂壇